\begin{song}[remember-chords]{title={Poljubljena}}

	\begin{kitica}
		Se ti zdi v redu, če ti rečem, \\
		Da mi dišiš kakor pomlad? \\
		Se ti zdi narobe, če poleti \\
		S tabo želim gola zaspat?
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Boš jeseni čakal zimo z mano \\
		In me nesel do pomladi? \\
		Če ti rečem, da bom vedno tvoja, \\
		A boš rekel, da boš moj?
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Nikdar sonce ni tako žarelo, \\
		Kot za naju dva, kot za naju dva. \\
		Nikdar jutro ni tako se vnelo, \\
		Kot za naju dva, poljubljena.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Nikdar še tako, kot s tabo \\
		Morje ni tako bučalo. \\
		Nikdar polje ni tako dišalo, \\
		Kot za naju dva, ko se ljubiva.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Zdaj poznaš vse skrivnosti moje, \\
		Zame si tu, zate sem tu. \\
		Zdaj priznam vse norosti svoje \\
		In se smejim, da še si tu.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Danes te s seboj na pot vzamem. \\
		Greva čez most, življenje iskat. \\
		In še vedno kar težko verjamem, \\
		Da tvoj poljub danes bo zlat.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Boš jeseni čakal zimo z mano \\
		In me nesel do pomladi? \\
		Če ti rečem, da bom vedno tvoja, \\
		A boš rekel, da boš moj?
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Nikdar sonce ni tako žarelo, \\
		Kot za naju dva, kot za naju dva. \\
		Nikdar jutro ni tako se vnelo, \\
		Kot za naju dva, poljubljena.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Nikdar še tako, kot s tabo \\
		Morje ni tako bučalo. \\
		Nikdar polje ni tako dišalo, \\
		Kot za naju dva, ko se ljubiva.
	\end{kitica}

\end{song}
